一人一個仆街EX行為

我先
為扑野先同復合🙂

最後都分左手

為咗復合所以扑嘢

好撚蠢

愛情是on9的

係我認
所以覺得呢家分左手係解脫

扑左幾先醒

趁我發燒嗰陣格硬同我扑野

痴撚線

而家諗返起又幾特別

好難忘

好深刻

借咗9000之後日日話遲啲還之後今日人間蒸發

老屈唱衰是常識吧

呢啲真係
絲打分完應該都冇後悔

我射完佢仲係咁郁

絕對唔後悔

只係覺得浪費左時間係佢身上
當睇清一個人 雖然代價大左啲

你地一齊咗好耐架啦?

唔係

一味話好愛你 無左你唔得
另一方面 溝仔flirt仔

知我係邊度返工，特登帶埋新女過嚟行街

中出即飛

真係唔明呢啲人咩心態

分左手 死纏爛打
日日係我公司門口等我

暖笠笠先正。。。

我試過係地鐵暈完（幾年前）
照開房仲要我踎係地幫佢含

好彩你老公唔係咁

傻雞

我老公錫到我傻

我係巴嚟

呢個又過分咗啲

好幸福
難得受過情傷 仲搵到真愛 好羨慕

果然只係用下半身思考

唔係都唔嫁啦

借我錢去溝第二個

咁條女都幾癲
撇除性慾 我驚傳染多啲

將之前啲情慾照公開

忘記唔到佢個ex，仲嚟追我

上面講個堆野我仲以為自己開post
咩為扑野復合
忘記唔到上一個就去追人

不過全部做既係自己

係幾癲既

咁凍冰冰都正。。。

分咗手之後佢搬走咗，搵我扑嘢我唔俾，然後佢用自己名義cut我水電媒(張單我哋兩個個名都有)

你點知佢為左同你扑野先復合？

唔係即係幾耐 ？幾個月 幾年 幾星期 定幾日就比佢扑左

鐘意沖紅燈中出. 成床血唔抹...

男既可以排毒，女既打支針，彩陽補陰

有冇走埋去flirt你個ex？
我有d痕呀呢啲太低手
講句好耐無見或者望住佢笑一笑
條女都有排嬲

人地幫你出一身汗快啲好返
你仲怪人

咁離譜

個問題都冇解決過

一時心軟答應左復合就黎

逼我打科興

可能係偏方

復合左幾耐先再散過？

幾日

想問一齊左幾耐

迫結婚，但我同佢拍左一年都無好撚大壓力差D 崩潰

我係調轉
佢發燒但想扑野

從來都唔出現

冇一年

我EX調番轉
佢發緊燒係到聊我扑野
仲話佢入面會暖笠笠

咁好既 我記得嗰陣入去係feel到真係涼涼地

不過呢個體驗真係幾深刻

入面凍冰冰仲正

上連登開po一人一個仆街EX行為

冰火

點會涼
你屌屍?

3some

我嗰陣發好高燒 唔知係錯覺定係點樣 真係feel到涼涼地

為左激個ex而同我一齊

哦 你發燒
咁就岩, 你熱過佢呀嘛

同你老公講返啦

不，你是on9 的only

一齊頭三日就同ex扑野

寧願打機都唔去哄係街等左兩粒鐘既女朋友
無錯，我係講緊我e條仆街
幸運地佢已經飛左我止蝕

ON9

講咩？

咁我想問吓正常扑野女仔唔會係feel到涼涼地掛

JJ 扯完都會發熱
但女仔子宮正常會再高溫d
呢個問題真係要女人先答到

當你公廁肉便器

暈住咁屌

真心想知 有冇人可以解答

屌緊果時又唔見佢自己郁得咁勁

到底個人咩時候先唔會暖笠笠

所以你女朋友真係娶得過咩

依家呢個係

放閃

一齊個陣不停借錢, 借多多還少少,
分手之後仲差緊接近一萬, 追左好耐都唔還, 每個月都有新原因
最後係佢FCB frd list搵左幾個佢既best frd, 叫佢地幫手追佢還錢
幾日後就收齊數了

同求

中出條女又唔做安全措施

條j暖笠笠

搵到話陰道係internal organ所以係正常體溫（37度左右）
J係external所以會低溫少少
搞緊果時會唔會磨到熱返就唔知了

我可唔可以理解為真係feel到涼涼地

應該你係男的話會feel到暖啲？
但女人自己都熱唔會feel到條野係凍
凍到鴨咀鉗咁先凍

未洗碌J就叫佢含好後悔

好彩啫

一直呃我話自己HKU畢業 實情連大學都冇讀過

地鐵暈完，再開房踎地含ex

佢郁咋 我病到冇晒力

佢知呀
點解要提我講返

感情勒索

係咪全灣

愛

發燒果陣好好屌，個身同塊面都暖暖地

ex每到節日前都會搵交嘈 之後分手
節日過後 扮死狗氹我復合

我會一腳伸開佢

咁人地都要射㗎嘛

分手威脅我要搞鳩我屋企人

換過角度諗，證明你都係一個有吸引力嘅人

為真愛加兩滴美極硬食

點解咁奇怪

話自己讀緊I大, 但其實只係讀緊FD
但其實我根本唔撚介意佢讀緊咩, 跟住佢話佢同啲同學十鳩幾個一齊轉科, 我個陣又on99信佢, 淨係心諗乜撚野事
後尾唔知點樣我發現左, 問佢點解呃鳩我佢就er er er 咁

絲

正常啦
節日要陪正印

廢到咁 呢啲都呃 根本冇諗住長拖 呃閪屌咋

發燒都有得傳染咩

難道你沒得到快感和高潮嗎？

？ 係咪調轉咗

朝早六點幾含醒左我搞到訓唔番

話想復合約睇戲 最後放左我飛機

搞大第二個個肚

咁柒都有女

要我屋企人將層樓轉我名先肯結婚
利申：獨子

Whatsapp講分手

+1

咩都唔講當分手

同第二個女人扑嘢，影相比我睇(個女人啲衫褲)

d女係咪盲撚咗

咁發燒都扯得起係你問題啦

情緒勒索

其實基本上分左手仲會搵番個ex既男仔
有9成都係同個ex有sex過
冇sex個d好多一分手冇回頭

En唔enjoy

同左我個所謂「好朋友」一齊

比佢搞咗陣先扯到

有次上個ex屋企一家人食飯，
食完我就幫手執枱洗碗，
洗洗下個ex走埋嚟同我講
「我覺得執人哋食完嘅嘢好核突，所以我一定唔會洗碗」

之後佢帶個打機識嘅女仔返屋企過夜俾我發現咗，
完全零考慮直接分手，佢嗰晚就走嚟我樓下跪我求復合。
其實中間仲有好多嘢消磨晒我對佢嘅感情，
例如我高過佢，佢唔俾我著有踭嘅鞋；
成鳩日發明星夢，有鏡就喪照極度自戀；
因為佢覺得好樣衰所以從來唔會當街當巷幫手搬嘢
啲仆街嘢真係不能盡錄
同佢分手真係完全零傷感，直情想開香檳慶祝

前排喺街撞到佢，個樣柒到差啲唔認得
老老實實我連佢全名都唔記得

點解會一齊

愛情果然唔只盲目，仲會令人致盲

發燒就扯唔起？
咁要好嚴重訓到頭暈暈就會
任條女魚肉

瓜老襯

出軌 同人上完床個晚番黎仲攬住我訓

我每次一扑就要射5次以上

拍拖8年都未見過家長

餐餐食飯都要你比，仲要唔貴唔食

我都係喎咁啱既

一發嬲就當街掌摑我幾巴
仲揑我龍珠
搞到我冇咗生育能力

佢咪樓主個ex

憎佢就做咩都唔順眼架啦

最仆街係唔準做愛 話攰

咁我自己打飛機啦又話我變態

摸佢又格曬手

要好似返學咁聽聽話話 唔嘈交先考慮吓扑

突然間你串到佢 會因為咁所以冇mood唔做了

仆你個街

調返轉ex發燒好鍾意扑嘢 話成身都好敏感
掂一掂佢都震曬 但就會頭暈

冇ex

最鍾意睇依d post
成埋絲自爆自己比ex當肉便器同ATM然後飛
但現任唔知當你係寶咁

一齊為呃撚含

試過腸胃炎個陣都要扑

比啲咁嘅人屌過...唯有當無發生過 搵下一個埋單

清呢個真係癲喎

點解？

勁唔撚舒服，屌撚到我想嘔

會唔會急屎

睇嚟你另一半都幾緊火

話自己好窮 搏你借錢比佢
原來係拎去叫雞揼邪骨

真，駁唔到

錯 係樓豬先啱

成日踩低我 踩埋我屋企人 再提升佢自己

其實咩感覺

纏住對方

利申纏人果個係我

你唔拒絕？

冇，好頭暈

係，一個月冇扑

有無高潮到？

佢大男人到不得了，同埋個陣屋企人去左旅行

任人魚肉同插入去涼涼地

打女人

姦屍咁

騷擾埋我啲fd
開十幾個ac follow佢地ig
成日問佢地我嘅行程
搞到我都唔敢約佢地出街
癡Q線

情人節整朱古力比佢叫我唔好整融左佢雪返硬就話自己整

On9係咪要由可可豆開始先可以話自己整

分手後同哂所有共同朋友講
以後所有聚會有佢就唔可以有我
結果朋友以後大時大節生日個D淨係約佢冇約過我
分個手無晒D朋友
sad左好耐

打人

我試過腸胃炎完屙完好多次
一兩日後扑都有種驚突然急屎既感覺
因為下面夾緊會用力

A0

係屋企樓下捕我
好撚恐怖

自願送禮物然後問我攞返錢🙂

清有少少痴線

掉我書包出馬路

氹我去幫佢借財仔 還得一半唔夠 屌你老尾幾時比天收

自己未夠好可以見佢屋企人

諗起都仲想喊

佢見晒我果啲但我冇見過佢果啲
頭3-5年都冇野
後期問佢佢就好委屈咁
我都算了

點為止錫你

發覺全部都係絲打，男人真係冇鬼用

但你對ex好深刻冇忘記到

你高過佢 咁絲你幾高

話我物質港女 最後計番用左佢75蚊

下記憶一部份姐
你讀小學中學都會有記憶架啦
同埋呢個post講ex仆街行為
講明仆街梗係會記得啦，金魚腦咩

發脾氣係到打自己養緊隻狗

用性黎污衊ex真係好仆街

樓上d絲既現任真係要喊三聲

為左想扑嘢 先同我一齊

分左手囉我現仼講話屌厭我先飛(其實係我飛佢）
仲講好多難聽說話侮辱我同男朋友
當時block左佢但條氣下唔到

最撚正係隔左年幾搵途徑text我講miss u，又係咁講自己d野
即刻用谷左一年幾嘅氣屌撚爆佢
條友仲執返喳派沙話我港女自我中心柒到
好後悔人生中有呢個人存在過

你現任男友有冇介意

blame the victim ？

分咗手仲打來問借錢
果陣仲要已經有仔

我都想知
可能唔想洗錢！賤男

係咪分左手先問先

當我工具人

第一次俾男仔追，
佢望落幾乖仔所以咪試下一齊。

自己老豆老母分房瞓好多年，成日嘈交，
十幾歲嗰陣一直以為咁樣忍下忍下就唔洗嘈交就會一世。
好彩條友一齊一年幾就玩出軌，
唔係嗰陣未開竅嘅我就戇鳩鳩忍多佢唔知幾多年

170cm 佢矮我1-2cm

其實愛得對方 都唔特別限制對方做啲咩野 除非好過分 其實差1 2cm 都算係咁啦 但係連著咩鞋都限制就真係over左

主要都係其他仆街野搞到你想分手姐

分左手仲跟蹤我到屋企附近

利用我幫佢考好dse ，自己唔溫書都教好佢先

分手後秒速同返搞到我有抑鬱+欺凌過我八婆好frd ，分手嘅時候已經抑鬱復發，但係同仲係咁同其他人一齊唱通街話佢已經飛咗我

唔係多得我好朋友當年年上我屋企睇住我唔比我自殘嘅話，真係一早死撚咗

咁個過程係點㗎？
成日喺你面前講ex？同搵ex？

為左錢先同我一齊，成日叫我買呢樣買果樣
有年聖誕節冇買到好貴既頸鏈就同我分左手

Dick cheese

死臭雞

咩相先
裸照可以唔DEL
其他都刪左佢算啦

刪啦 師兄
咁會萬劫不復

J我朋友

對住佢講 同上星期過嚟嗰個唔同嘅？呢個係你個妹？

分左手 冇啦啦關心我

差啲以為係自己回覆
情況同你完全一樣

好好笑完美迴避

明明移情別戀鍾意咗第二個，死都唔認，新嘅紀念日早過我地分手一日都係唔認，分手時仲要話係我性格唔合佢

咁又叫blame the victim
現任又唔係加害果個，無怨無仇佢先係victim啦下嘛